有冇手足call緊的士出IFC排隊？

再唔出我驚趕唔切 唔知要排幾耐

拎定籌ok ?

冇籌啦先到先得制呀

冇曬cash,call Uber

拼車得唔得 一個人唔夠錢比曬程的士錢

我到左啦，人龍長撚到 你過到黎我俾你打尖啦

游緊水過黎 冇錢過海

IFC條龍太長喇
九龍以北嘅請分流去ICC

近近地 去屋企附近私樓跳啦

梗係朝早八點金鐘尖咀站啦